# De Bastonis Regulis

[![pipeline status](https://gitlab.com/bastonis/de-bastonis-regulis/badges/main/pipeline.svg)](https://gitlab.com/bastonis/de-bastonis-regulis/-/commits/main)

## Déscription

Règles officielles de la «baston»

## Installation


## License

Les régles sont sous License Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0, consultable dans [LICENSE](LICENSE).

